因為武漢肺炎 無見女朋友兩個月 佢依家要分手

小弟公司2月起一直work from home

再加上疫情嚴峻 一直都唔想出街同潛在患者接觸

條女日日都要facetime 但無話題 你眼望我眼

又要我陪佢玩咩動友森物會 咁work from home 真係要做嘢 點陪佢玩

於是乎佢琴日同我講：

「你game又唔陪我玩，街又唔同我出，又無問我要唔要口罩，夠唔夠用，你根本就自我中心，你呢啲人成世都唔好拍拖喇！分手啦！」

我：

支持

抵啦
work from home 要做野
咁夜晚d時間又係要做野?

飛佢啦

我份工成日OT 係呀 你無睇錯呀 WFH都OT呀

K

我同男朋友都個幾月冇見
一星期facetime兩次都好夠
平時大家生活都忙
一齊打機都係養成類
一齊打果時就facetime

恭喜曬

睇錯wok from home

樓豬好型,想幫你含

咁你係誇既 2個月唔見
你自己都咁驚青點俾安全感條女
唔係話驚你會出去滾果隻 係同你一齊驚你保護唔到佢果隻
同埋有個肯主動一齊打機既女你執到啦

男友黎我屋企同我一齊wfh
禮拜六日就玩下board game card game 反正落雨濕濕都唔想出街

啲女人係咁撚柒煩㗎啦
快啲分手啦

分手唔好害咗個女仔呀

出街搭公共交通工具身上已經有機會沾有武漢病毒

咁你都係拎d口罩打飛機啦

分得好咁撚小事都分

其實唔出奇 efficiency 仲低左
分手搵過第二個啦

樓主咩工咁慘七日都唔得閒呀

你係垃圾